如果你係大陸人，日子會點過？

A.育兒方面：疫苗假，大頭奶粉

B.飲食方面：地溝油，假雞蛋，毒牛奶，一滴香

C.環境方面：霧霾，肺癌惡性腫瘤連續3年居北京人死亡首位

D. 擇偶方面：全部都係雞，只要出得起價，女人嚴重睇錢重於道德

E. 道德方面: 各家自掃門前雪，人之間毫無道德，不能信任

F. 住屋方面: 豆腐渣工程, 有倒塌風險

G. 醫療方面：冇錢睇醫生你死你事

H. 道路使用方面：俾車撞親少少會俾車主轆到死為止，可以賠少D

I. 民主方面：民主自由, 言論自由, 公民權益完全封鎖

老老實實
覺唔覺d 大陸人好陰公？

湧去香港做難民

唔會,因為洗腦教育做得好
覺得自己好L幸福

其實係
我接觸過d 大陸人
佢地又唔覺有咩野咁

真係好想知成日返上大陸飲野食野又讚好果d 到底咩心態